抗爭神器「臭雞蛋」

致前線義士：
兩個月嘅抗爭，政府毫無回應，原因係背靠黑警無後果的暴力執法，
一旦黑警放下全副武裝，就等於喪失暴力執法的能力。
至於如何令黑警「解甲」？
可請參考以下故事
伊索寓言《風和太陽》

【結論】
磚頭硬物並不能有效阻止配備全副武裝嘅防暴隊和速龍，
反而污染咗果班痴撚線嘅黑警裝備，才能有效應對！
識玩一定係玩「臭雞蛋」
噁心的臭蛋

歡迎硏究討論

要展現愛國，強烈建議買我國出產的！

推

有冇方法加速雞蛋變臭

【如何自製臭雞蛋】

每人自製臭雞蛋二十隻，一百個手足都有二千隻，有撚排受

用針筒打啲屎入去即成

自製都好方便

好奇一問
掟爛左皮蛋係點樣架？

如果係臭，乜蛋都得！

一早諗到
豬紅雞紅呢d 好過玩火
鑽開個蛋殼加d 細菌入去
溫暖環境下就會發臭
臭死d popo

研究下

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

打啲精落去先

絕對啱！

我就同意雞蛋嘅，石仔呀磚頭呀火呀只係發洩咗自己嘅情緒，D警察係一D事都無，
不過雞蛋呢，點都係流體，難清潔就一定嫁喇，有臭味更加正，有一個比石火磚更長期嘅影響

千其唔好用自己啲精，畀警犬攞到DNA就死

廢到，至少要5個鐘先開始變臭

細菌病毒戰

人身上已經好多細菌
牙屎 袋底泥

正確
仲要連休息嘅時間都冇埋（因為要洗）

推

用針筒打D屎入去就立刻變

生化武器

咁即屎本身臭

係！
用剩放多兩日仲臭

總之中招後就悪臭難頂啦！